有咩游戲係Match返預告片

除咗畫面，仲有介紹嘅内容
Ubisoft就一定唔可能
Cp2077都唔可能

我來抛磚

Euro Truck Simulator

原神
預告片: 抄襲
實際: 抄襲

好game

Sam Porter Bridges

樓豬用咩輸入法打到殘體字

Dmc算唔算

邊到？

屌
梳

對馬戰鬼

遊

Undertale

游蕙禎 游學修都係殘體？

唔係
不過游戲又真係支那先會咁用

啱啱先知原來殘體冇艇仔邊"遊"

游你老母

俄羅斯方塊

我打錯
抵屌

頭先見到心諗：最多咪錯別字，殘乜鳩呀
原來係我見識少

darkest dungeon
enter the gungeon

屌你老母！支那西

the last of us part 2

預告欺詐喎？
艾莉轉頭見係喬爾
正式見係傑西

Hades

游你老母支那仔